有冇人會一個去酒店食自助餐?

如題，好想去酒店食自助餐，但係又冇女 ，朋友又話貴唔想去食，屋企人又唔大興趣 ，想知你地會唔會一個人去食

會去個到食完野直接識埋女上房屌閪

我會
試過自己一個人去銅鑼灣食放題
買咗本雜誌一路睇一路食
除咗覺得隔離枱嘈啲之外 其實都冇乜嘢

放低嘢又驚俾人拎走
唔放低又驚餐具都俾人收走

試過，不過係lunch buffet，
lunch會自然好多

食食下出去去廁所驚比人當食霸王餐

我見好多外國人都會一個人去食buffet 但係香港人手未見過

我想食

我都想

試過，幾爽下

係澳門經常一個人食自助早餐 連酒店房送

邊度食得耐
想食lunch
反正都係個d野食
平咁多

有冇人組團去食😂

食完影大合照ok? 😂

認真
我有張萬怡buffet coupon 有7折
我都搵唔到fd 去
不如一齊？

中學個時試過早放一個人食lunch buffet，幾撚爽，反而而家返工有時放假都唔會咁做

試過
但係外地

大把，好多住客都係落黎食

一齊啦就

食食吓想屙屎廁所又喺餐廳出面點算？

侍應說：你冇book 枱喎

組團未

lunch ok

咩住個袋出去拎野食，好多港女都係咁，咩個細袋仔
毒撚既話咩個背囊應該ok